它擁有數以千計的玫瑰花叢，還有多年生的花園和草本植物。哥倫布：LGBTQ多樣性的豐富歷史| LGBTQ編輯| 2020年8月30日|沒有直接新聞
羅斯說，當該公司開始自主貨運飛行時，其飛機將有一名人工飛行員從地面控制站監控他們，並與空中交通管制人員交談。塞斯納在無人登機的情況下起降，創造了歷史。以下是《傑里米·卡恩》《2020年8月26日》《財富》
羅斯說，該公司的最終目標是讓乘客也能自主飛行，但要獲得美國聯邦航空局的批准需要更多的時間，而且可能需要該機構制定更多的規則。塞斯納在無人登機的情況下起降，創造了歷史。以下是《傑里米·卡恩》《2020年8月26日》《財富》
羅斯補充道，這是因為谷歌是數據處理者，出版商是數據控制者，他們主要負責正在處理的數據的處理。WTF…是標準合同條款| Lara O'Reilly | 2020年8月7日| Digiday
例如，觀察者媒體（Observator Media）今年將製作70至80場虛擬活動，而它計劃在2020年製作20場現場活動，羅斯說。活動收入不足擠壓B2B媒體，迫使虛擬量和創新| Max Willens | 2020年8月4日|數字化
他最初在皇后區以律師身份嶄露頭角，解決了一場關於森林山公共住房的激烈種族糾紛。馬里奧·科莫：一位不錯的州長，但要比他好得多。|邁克爾·托馬斯基| 2015年1月2日|每日野獸|
羅斯夫人在首映式上也相當低調，這是一個遺憾。唐頓時尚的真正含義|凱蒂·貝克| 2015年1月2日|每日野獸
似乎無窮無盡的隊伍在接到命令後立即引起了注意，數千只白手套升起致敬。2014年12月28日，《每日野獸報》，數千名警察哽咽著淚水向倒下的警官拉莫斯|邁克爾·戴利|致敬
隨著人們開始猜測什麼是整形手術，網絡上的閒聊變成了震耳欲聾的咆哮？屁股、鬥毆和比爾·科斯比：2014年最大的名人醜聞|凱文·法倫| 2014年12月27日|每日野獸
我最近在看《查理·羅斯》，在討論瑪麗蓮·夢露時，他問道：“你認為她最吸引人的地方是什麼？”？Daphne Merkin談Lena Dunham，書籍評論和自我檢查| Mindy Farabee | 2014年12月26日|每日野獸
紙片漫無目的地飄來飄去，被一陣熾熱的微風吹拂著，一陣陣陣地吹起，漸漸消失了。貝拉·唐娜|羅伯特·希金斯
婦女們立刻站起來，開始抖掉她們的窗簾，放鬆她們的肌肉。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
我們都站起來，他不等別人介紹就和大家握手了。德國音樂研究|艾米·費伊
她喉嚨裡哽咽起來，從脣間抽泣而出，變成了一聲顫抖的、尖銳的、高興的叫喊。邦德男孩|喬治·W.（喬治·華盛頓）奧格登
“我希望你不要以為我總是這樣對陌生人說話，”戴著玫瑰花帽的女孩說。尋找父親的迷迭香| C.N.威廉姆森